（轉場）全世界轉場去彩虹玩

彩虹玩到九龍塘

唔好硬入觀塘，無意思

3大原因：

1:地鐵封左，唔夠人危險

2:觀塘一早通天，d狗做哂部署
，無謂送頭

3:不嬲be water ，邊到都得，為何要執著一個無謂的位置？

正評：彩虹
負評：觀塘

係轉場就快d揚出去

九龍灣12：30有tvb記者，小心被篤灰

On9

你咁樣邊度都唔洗去

有不反對，轉咩野場呀

轉你老母

不了

咪啦，唔好笠辭講轉場，一陣到到都無人

一點集合，你而家先話轉場係咪on9?
係咁分散人搏咩

大家負皮上一頁

個不反對通知書就係引你地入去觀塘中伏

屌你老母，啲cam喺觀塘呀，唔好再推呢個posts

轉你老味咩

中中中，中你老母計咩，人多就乜都唔驚

收皮啦屌你老母

已經入左觀塘既點安排

收皮啦
冷氣軍師